[哲學題] 雞先定女人先?

如題